1000樓下智能電話推介

只用whatsapp / 地圖，粗用，2手都可以，請推介

sharp c10

睇下先，謝

TG

小米

上星期係豐澤outlet買左部G6倉底貨$900+$120三年保養

二手嘅話上carousell搵三叔S7有好多都放1千左右

紅米

超少少bedget

好👌🏿等我再睇睇